「溫暖一下子傳遞到全身」商台女記者忍唔住笑

【澳門中一生形容與習近平握手「溫暖一下子傳遞到全身」】

國家主席習近平到訪澳門第二日，早上到濠江中學附屬英才學校參觀。

有初中學生説，以為習近平很嚴肅，但發現對方和藹可親，他形容與習近平握手後，溫暖一下子傳遞到全身，對方亦將自己抱入懷中，感到特別幸福，習近平勉勵他好好學習、天天向上，一定要學好中國歷史。

#香港電台 #港台電視31 #港台電視32 #十點半新聞天地 #習近平 #澳門 #濠江中學附屬英才學校

忍笑忍得好Cute

肛門感受到習大大熱棒既溫暖

嬌軀一抖

大師兄外賣仔

好靚女

女神級

學好中國歷史
1949年起因人禍死成8000萬以上
全部總和多日本侵華所殺嘅2100萬四倍

樓主開post 速度很快

想要ig

中國歷史已經唔再係咁

名?

靚到